# instalar symfony
# instalar composer
# correr el siguiente comando donde se encuentre el proyecto 
## php bin/console server:run
# ir al navegador en la ruta http://127.0.0.1:8000/
## colocar las diferentes rutas para los ejercicios mencionados
### test
### sort
### aero
### vuelos
# en la pantalla mostrara los resultado de los ejercicios
#### Nota: en caso que se quiera cambiar los ejemplos basta con cambiar los valores dentro del archivo back\src\Controller\TestController.php sin detener el servicio. (server:run)
